Documento gerado sob autenticação Nº YAF.905.569.1TB, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             12                  de  02/01/2017
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7684, de 03 de outubro de 2016
RESOLVE
Homologar o parecer que aprova a servidora técnico-administrativa LUCIANA DENISE FLORES,
ocupante  do  cargo  de  Assistente  em  Administração,  no  estágio  probatório  cumprido  no  período  de
02/01/2014 até 02/01/2017, fazendo jus, a partir desta data, à estabilidade no serviço público federal.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
